警察可否投票？

明文規定任何武裝部隊都無資格投票